（推到完場）HAEA會員大會要人！投票表決罷工！多區工會街站！今晚直播點票！

全日 多區街站撐醫護
1430-1900 會員大會投票
1900-2000 多區直播點票
2000- 宣佈結果及新聞發佈

#撐醫護等於撐自己
#罷工救港
#街站會派單張同白絲帶
#仲有罷工表決嘅直播放送
#區議員都會講解醫護罷工嘅情況
#武漢肺炎
#standwithHAEA

要人投票啊！

怒share！！

Push

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #新聞

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

一齊幫幫醫護做勢

push

pish

推推推⋯⋯

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

推

推！！！

大家快d去投

推！

過半數即係要幾多人投贊成？
投贊成嘅人係咪即係自己會罷工？

罷佢老母西

撐醫護

有冇Q&A session?

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #新聞

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

推上去 撐醫護手足

推 撐醫護

支持醫護 今晚落街睇直播

肺炎新聞重要 但唔好忘記最前線最冒風險係醫護手足
一個都不能少

香港歷史性一刻

戴白絲帶表態

推 未交會費 去邊到交

投票只係醫護工會會員投？？

tui

係啊

Tui

票已投 好多人排隊！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #新聞

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站